老老實實...有冇人覺得古付寶....

好撚煩.....
次撚次比錢有支付寶功能, 前面條蛋散一定係整成分鐘都搞唔掂.
唔撚知係佢個mon 污糟定乜撚野, 然後又話轉微信支付定google pay, 乜乜柒柒....
屌那星, 你用八達通一拍就搞掂啦....屌 .

趕時間果陣真係仆佢個街

惡臭你支！

八達通個個拍完就算. 最多你無錢要加錢, 十次都冇一次.
依家去親買野, 一有d人用 乜撚野支付寶, 十次有五次都好撚耐, 又比唔到錢又乜又柒....